[集中討論］8.29 14:00第八次民間記者會

721
811

民間記者會
今日下午二時
用血淚聲討暴政

特別嘉賓：岑敖暉 梁麗幗 馮炳德

推

齊攬炒 吳對話

NOW 錯左時間，以為2:30
但其實係 2:00
請大家睇其他平台嘅直播

中間嗰個男手足係咪之前黎過？

岩呀 林鄭假對話！

把聲似

手足個名